多照照鏡子，很多事情你就明白原因了。

我們都知道怎麼做才是好的，問題是做不到。

明明是被社會排斥，卻做出排斥社會的樣子。

真正努力過的人，就會明白天賦的重要。

醜女讓人注意她的內在美。

你很醜 但你很温柔

積極生活，改變自己，其實就是裝。
裝作自己積極樂觀，裝作自己做這些無聊的事情都感興趣，裝作自己沉穩又理性，裝作自己對所幹的事情感興趣。

幸虧當局者迷，不然真的看清事實真相，很多人是承受不來的。

有很多人對狗很好，對人卻很差。

狗永遠是狗
人有時,不是人

很多時候別人對你好，並不是因為別人喜歡你，而是因為他們喜歡對人好。

幸福其實離我們並不遙遠，它一直在我們那些樣子好，家底好，頭腦好，積極樂觀的朋友身上。

基因是你給的，成長環境是你給的，社會階層是你給的
還有臉埋怨自己孩子沒出息。

898

Bb唔好